科學園啲IT工係做乜尻？

叫人去interview，但佢條link個網開都開唔撚到，係咪想叫人去幫佢維修網站

無返咁上下功力入唔到㗎 俾啲腦啦it狗
第一輪篩選已經係呢度開始緊啦

呃政府拎funding, 然後請一大班FG IT狗幫佢打工

Agger
你估咁易入科學園返工咩

開個source code出泥睇下有無hins

基本常識啫~
緊係要靠你自己HACK入佢SERVER搵返個公司地址出黎LA

你呢份算易架LA，之前嗰份要做埋DDOS先可以有得IN

輕鬆易玩

正解

賺撚死

咁爽皮

請intern先正 廉價勞工

讀緊書既都唔放過

呢d老版堅有料